\newgeometry{tmargin=3cm, bmargin=3cm, lmargin=2cm, rmargin=2cm}

\thispagestyle {empty}

\begin{center}
	%logo uczelni
	\includegraphics[scale=0.4]{img/pw}
	
	\vspace{0.5cm}
	
	{\fontsize{20}{20}\selectfont POLITECHNIKA WARSZAWSKA}
	
	\vspace{1.0cm}
	
	\textbf{{\fontsize{14}{14}\selectfont Wydział Mechatroniki}}
	
	\vspace{1.5cm}
	
	\textbf{{\fontsize{14}{14}\selectfont Praca dyplomowa inżynierska}}

	\vspace{2.0cm}
	
	{\fontsize{14}{14}\selectfont Jakub Mikołaj Szlendak}
	
	\vspace{1cm}
	
	{\fontsize{28}{28}\selectfont Implementacja rozwiązania zadania odwrotnego kinematyki oraz algorytmu chodu sześcionożnego robota kroczącego}
	
	\vspace{1cm}
	\begin{flushright}
		{\fontsize{14}{14}\selectfont Opiekun pracy: \\ 
		mgr inż. Mateusz Wiśniowski}
	
		\vspace{1cm}
		
		{\fontsize{14}{14}\selectfont Konsultant pracy: \\ 
		mgr inż. Daniel Koguciuk}
	
		\vspace{1cm}
	
		{\fontsize{12}{12}\selectfont Jednostka dyplomująca: \\
		Instytut Automatyki i Robotyki}
	
	\end{flushright}
	
	\vspace{1cm}
	
	{\fontsize{12}{12}\selectfont Warszawa, 2016}
	
	%\cleardoublepage %nie działa
	
	%\clearpage\mbox{}\clearpage
\end{center}